<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Tags &#8211; D73000 Atlantic</title>
	<atom:link href="https://d73000miles.com/category/tags/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://d73000miles.com</link>
	<description>The World\&#039;s Toughest Row</description>
	<lastBuildDate>Wed, 05 Feb 2020 12:20:16 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2</generator>
	<item>
		<title>55 Tage am offenen Ozean </title>
		<link>https://d73000miles.com/55-tage-am-offenen-ozean/</link>
				<comments>https://d73000miles.com/55-tage-am-offenen-ozean/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 05 Feb 2020 12:04:28 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[D73000]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tags]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://d73000miles.com/?p=444</guid>
				<description><![CDATA[Seit Anfang der Woche war es richtig hart für ihn. Das Wetter will nicht mitspielen. Er wartet vergebens auf den ersehnten Wind, der ihm eigentlich seit<span class="excerpt-hellip"> […]</span>]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p>Seit Anfang der Woche war es richtig hart für ihn. Das Wetter will nicht mitspielen.<br />
Er wartet vergebens auf den ersehnten Wind, der ihm eigentlich seit über 50 Tagen versprochen worden ist. Tja, das Wetter lässt sich nun einfach nicht beeinflussen.<br />
Das endete in tiefer Frustration. Für mich war das ganze schrecklich zu hören. Nun hat es mittlerweile 42 Grad in der Kabine. Er schläft kaum und kommt nur mühsamst voran. Die Energie und die Kraft gehen ihm aus.<br />
Ich musste ihn ernsthaft mal 15 Minuten lang anschreien (was für ein Wunder das er das über sich ergehen lies, normal legt er auf <span class="c-emoji c-emoji__medium c-emoji--inline" data-qa="emoji" aria-describedby="slack-kit-tooltip"><img src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/10.2/google-medium/1f605@2x.png" alt=":sweat_smile:" aria-label="sweat smile emoji" data-stringify-type="emoji" data-stringify-emoji=":sweat_smile:" /></span>) um ihn zu motivieren. No chance. Frustriert und genervt. Von aufgeben ist natürlich keine Rede, so kurz vorm Ziel, aber er zerrt einfach am Limit. Ich glaube sein Körper, geht zurzeit weit über die eingentliche Grenze hinaus.<br />
Ich kann’s mittlerweile auch nicht mehr glauben, wenn es heißt, das Wetter wird besser. Ach bullshit, nach einem guten Tag folgten wieder 6 beschissene. Entschuldigt bitte meine Ausdrucksweise, aber anders lässt es nicht nicht beschreiben.<br />
Gestern Nachmittag hat er mir gefühlt 10x seine Rechnung vorgerechnet, dass er erst in einer Woche ankommen wird (klar, er ist ja Hellseher und weiß ganz genau wie das Wetter die nächsten Tage wird <span class="c-emoji c-emoji__medium c-emoji--inline" data-qa="emoji" aria-describedby="slack-kit-tooltip"><img src="https://a.slack-edge.com/production-standard-emoji-assets/10.2/google-medium/1f926-200d-2640-fe0f@2x.png" alt=":woman-facepalming:" aria-label="woman facepalming emoji" data-stringify-type="emoji" data-stringify-emoji=":woman-facepalming:" /></span>). Laut ihm wird er nur 30 NM täglich machen.<br />
Nun, good news &#8211; die ganze Welt sah am Abend schon wieder anders aus. Völlig anders. Für mich unbeschreibliche diese Gespräche vom Nachmittag und am Abend zu vergleichen. Da liegen Welten dazwischen.<br />
Der Anruf kam UND plötzlich war alles geil. Der ersehnte Wind, er ist da! Und plötzlich, gibt es schon wieder eine neue Rechnung &#8211; Freitag Abend ist sein Ziel.<br />
Er will es unbedingt bis dahin schaffen. Mit voller Motivation rudert er was sein Körper hergibt.<br />
Bald, sollte es geschafft sein, ich bin zwar noch skeptisch, was das Wetter betrifft, aber wir gehen nur vom besten aus!</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://d73000miles.com/55-tage-am-offenen-ozean/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Tag 4</title>
		<link>https://d73000miles.com/tag-4/</link>
				<comments>https://d73000miles.com/tag-4/#respond</comments>
				<pubDate>Tue, 24 Dec 2019 12:03:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[D73000]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tags]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://52BB2BAD-DDF8-4AE6-B363-DBE6B7C2960F</guid>
				<description><![CDATA[Ich bin deprimiert. Ich glaube wirklich es geht nichts weiter. Essen fällt mir schwer, übergeben muss ich mich zumindest nicht mehr. In der Nacht war plötzlich<span class="excerpt-hellip"> […]</span>]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p>Ich bin deprimiert. Ich glaube wirklich es geht nichts weiter. Essen fällt mir schwer, übergeben muss ich mich zumindest nicht mehr. In der Nacht war plötzlich der Strom weg. Panik machte sich breit. Ich habe 3 Stunden lang das Steuergerät ausgebaut. Alles wieder gut, ein Kabel war oxidiert. Aber die Angst war da, dass jetzt alles vorbei ist und ich aufgeben muss.<br />
Es ist sehr heiß und es geht kaum ein Wind. Ein paar Wale haben mich erfreulicherweise begleitet. Ich habe starkes Nasenbluten, das nicht mehr aufhört. Plötzlich wird mir bewusst, ich bin hier völlig auf mich alleine gestellt. Bis jemand da wäre, braucht es Stunden. Es lässt nach. Gott sei Dank.<br />
Morgen soll über die Kanaren ein Tiefdruckgebiet einherziehen.<br />
Das wird für keinen lustig. 4 bis 5m hohe Wellen sind zu erwarten.<br />
Ich bin gut vorbereitet und versuche weiterhin südlich runter zu rudern.<br />
Ich rufe meine Freundin wieder an, ich fühle mich allein. Sehr allein.<br />
Sie baut mich auf. Die Routine wird kommen. Durchhalten und rudern. Essen ist wichtig sagt sie. Aber mir ist immer noch sehr schlecht.<br />
Ich versuche zu schlafen und warte bis der Wind in der Nacht kommt und rudere dann weiter.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://d73000miles.com/tag-4/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Tag 3</title>
		<link>https://d73000miles.com/tag-3/</link>
				<comments>https://d73000miles.com/tag-3/#respond</comments>
				<pubDate>Mon, 23 Dec 2019 18:33:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[D73000]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Tags]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://BBB80C5F-9FA3-46CC-A0ED-6794D8980BBD</guid>
				<description><![CDATA[Mein Magen fühlt sich leer an und ich schlafe kaum. Die ersten beiden Tage haben Spuren gezogen. Manchmal denk ich mir warum mach ich das eigentlich.<span class="excerpt-hellip"> […]</span>]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p>Mein Magen fühlt sich leer an und ich schlafe kaum. Die ersten beiden Tage haben Spuren gezogen. Manchmal denk ich mir warum mach ich das eigentlich. Mein Ziel ist heute, weiter südlich zu rudern um dann eine bessere Strömung zu erwischen. Es wird anstrengend..</p>
<p>UPDATE HEAD SAFETY OFFICER IAN COUCH </p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://d73000miles.com/tag-3/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
	</channel>
</rss>
